Twice超越埋防彈少年

兔瓦斯有紅白上
防彈冇份兒
twice>bts

所以izone>twice>bts

以樓主理論

少時>all

少時呢D抄TWICE既團有乜好講....
TWICE>>>>>>>>>>>IZONE>少時

少時抄twice
izone屌打twice
so izone>twice>snsd

悶+無新意
0/10

講睇諒

而家啲中非打好低汁

咩叫中非

自己GOOGLE啦...

g持

izone抄twice+少時

少時抄完twice抄rv

根本係少時同Twice一齊抄Iphone,
正一無恥女團
2NE1都係抄Blackpink啦